全世界最大新股集資（撻Q）

想問如果借左孖展會幾大鑊?

笑到停唔到

蝕息啫
除非你借成億

麵神

天大笑話

借8000萬都係6000蚊